[英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#254

屌啊，個個都等1001

推左

留個名先

AFS上晒身喎

ruler

GG呢場冇啦

Gen.G個陣唔係好掂咁

GenG 不枉沒嬴過playoffs

又係ambition比人捉

仆你個街 caster笑鳩ambition話佢個flash可能留到game2先用

開個盾俾olaf 狗衝

DL

俾AFs打PLAYOFF即係保送KZ去Worlds

咁點
係咪應該輸左佢?

睇撚左幾年都仲有呢啲戇鳩論
入左去輸點都好過入都冇得入啦屌

AMBITION 係咪結咗婚之後晚晚比人揸乾咗

有咩角色屌打船長？

講到嬴都有錯咁

唔用坦嘅佢自斷一臂

kiin勁到

AFS要再加速喇

依個patch係咪未有新alkali

有機會>>>>>>>>>>>>>冇機會
你唔試下點知有冇得打？

有 但成個PLAYOFF都唔用得

鬼叫lck係鬥獸棋咩

出鬼仔破加速陣

發覺韓國仔特別鍾意用phase rush呢個keystone

竟然係咁 但點解嘅
仲諗住會有得睇
na eu個邊成日出

CUVEE

好悶呀屌

搞唔掂kiin啦
仲要有點燃

單殺

同 Thai 仔隻根本兩回事

晒氣啦，咪又係連登仔ff出嚟，根本大家實力相近，嬴輸都正常

ambition隻老泥妹唔太掂喎

國家代表上單

幾時有crown 仔啊

如果仲係regular 就有得用
playoff / wc呢d通常改完版唔會即刻俾用
同之前ornn一樣

geng 都係regional 算啦

咁都悶

睇得咁辛苦唔好睇啦

快手下場好過啦 三土龍點打

今場以有geng既game黎講唔悶啦

thx
但以前wc唔係都可以照玩架咩 s4定5紅隊一定食左魔鬥+Gp ban

咪就係因為呢2隻野
之後先咁安排

但我都瞌到kiin單殺先醒一醒

RULER

原來係咁 當年真係勁on9

仲贏緊10k

Mid varus好似幾好玩

隔咁耐先打 final嘅

kiin

正到

仲有冇人話悶

當年就係趕住用最新版本先俾人屌到痴線

打到痴撚左線

固肥

燈力救geng

痴撚線

哇 世界大戰
精彩到

2個都爭一下

好睇到

依加就激到醒哂

歐拉夫咁樣追同自殺有咩分別？
精神哥

幾隻野係咁又入又出

咁都俾人反cup就抵啦

kiin好撚極限

GG咩料呀咁都ACE到

好似冇路走 唯有博反殺

cuvee仲極限

兩邊都痴晒線 得返半格血照追人

痴撚線GENG

冠軍上路

GenG真係
前期做乜鳩都係假嘅

geng打團惡撚過狗

依個CALL

top quinn+varus poke build後期應該唔夠打

3 mountain 加elder

靚call
巴龍換水晶+古龍

佢打團世界第一

kramer玩返ad算啦

仲有olaf都係

出佢就玩AD啦

afs 拖拖下又被人 end game

加上啲英
捱到後期afs無乜機

OLAF已經冇晒用途

靚鬼

俾人store到等輸

AFS最緊要係拎baron

拎到BARON 搞唔掂隻分推狗
冇人打得贏佢

quinn咁build算唔算彌補返poke varus嘅後期

好過乜都換唔到啦
個陣巴龍就一定要放，換到野已經好

佢比人捉左件 4打5都拎到咁多野都唔靚

完全for分推

afs 只能打分推，下個巴龍攞唔到 應該 GG

但係sivir 清兵極快

Poke varus對住 rakan jarvan 呢啲engage英好難發揮

kiin勁撚到

Kiin

咁都走到

kiin撚狗咁撚

哇屌你kiin

亞運上路

geng bye

玩完
kiin

Fly r錯人

kiin 太勁啦今場

KIIN痴撚線 勁到

勁撚到

完

KIIN 一個係後面掃哂

Kiin真係痴撚線

kiin隻quinn
thai

後期團戰都贏囉 仲話唔夠打

kiin 撚狗戰術成功

KIIN勁到

無人處理到佢

頂級上路真係好撚好J

AFS:我地係regular演咁耐就係為左呢一刻

呀泰真係食食屎先

Quinn原來可以咁閪勁

睇ID

全方面撚狗
上中下三條線
Geng完全打唔到團

kiin仔

睇得多泰仔

國家上路

gg輸咗係咪同世界賽無緣

兩邊都好勁

幾好睇

痴撚線一隻挑幾隻

個fight輸cuvee

kramer 個炸彈

又鞭

相反某個廢柴上路
同一隻英可以差咁遠

真 大家都pro
點解同一隻game同一隻英
玩到好似另一隻game咁

仲有regional

隻葵恩同某人果隻差

BTW我唔太鍾意gg個mid pick
極靈主動性太低我覺得

afs後勤真係屌打skt後勤

痴線kiin

果然係唔關英雄事

THAI收一收皮唔該

成張地圖玩晒，痴線

玩到咁 真係入得BAN LIST

佢on99上去比kiin打到殘血
睇唔透
唔通kiin閃現落黎搶龍咩on9
呢場佢比人打懵左 第一之見cuvee打到咁懵

FLY保唔到ruler咩？

kz kt afs geng
究竟邊3隊出戰

GRF

當初要泰仔唔要kiin唔該skt反省下啦

照我睇份劇本就係AFS上去輸俾KZ，KZ再輸俾葛萊芬，KT決賽輸，再係資格賽輸俾GG
KT又冇得出

呢局都好神，有三土龍 ，gen.g 守到傻

kt afs grf

唔係想pause kiin唔比佢去爆inhib咩

afs 係kz 私家雞

GenG 反打好勁
可惜

大龍有毒 巴龍GG反而開得靚

呢樣真

eq上去比人秒殺咁濟就落返去
咁就打少隻

反省左 今次唔要faker

FAKER限制左BLANK同呀泰發揮

Cuvee最後個場的確係膠

但重點係corejj大技個控用完控唔到kiin
Ruler太早死就注定輸

礦仔成為 skt 大佬

季後賽第二就有得出啦 上年SKT唔係都係咁咩

風之BP

佢乖乖地留返下去
留eq同大技打kuro同kramer
Kinn有ruler同fly頂
呢波團好難講
佢就比人秒 鳩開大技
無幫ruler同fly阻格前排
導致呢波搶到龍都輸左

上年係因為skt總分夠高直入
環睇返kt第二之後會幾分夠唔夠直入

牙kiin勁撚到
又逼害牙thal

係lo 上去好奇怪,,驚比人搶巴龍 睇精神仲好

同埋佢e場定位應該都係坦架啦
一定唔夠kiin打

佢唔留番d 血幫中下頂就gg硬

skt一日有tb都唔會有前途

Skt而家唔係一兩個位既問題
係成隊都廢
上野特別突出姐

佢似係想走佬 但係估唔到KIIN仲係到

上野唔爆炸都唔會有咁多問題啦
果度爆炸得黎就拖累到下路
上場打kz bang果個 樣

bang個下個樣好撚無助

睇番kinn 個下其實想直飛GenG基地爆塔
cuvee 要去阻止佢先咁

到底礦工同SKT後勤有咩不道德交易可以留係度三年

滿血 4個隊友仲打緊龍
佢作為坦
咁快走佬 唔會啦
就算真係要散
佢都要大技蓋人eq走
幫隊友撤退
應該唔係想走佬
純粹因為比人打懵左
個注意力比kiin吸引左去
頭腦唔清醒 唔知自己個定位

走咩佬,,, 佢d隊友係哂入面
佢想1個走佬咩,

除非viper打到廢老怕
同埋花生行街
唔係khan一定carry到

同意
見佢個樣係唔想比隻quinn 打團

咁佢阻唔到啦,,,全套都唔會打得死kiin

牙p俾bdd撚狗咁撚，20分鐘071
打毛牙

faker打亞運有kiin做隊友
返去望住泰仔係咩心情

果陣好似有Backdoor壓力
唔Mark實kiin好似有危險

抵撚死啦 p穩定過faker ma
依家嘅佢可以打贏lck任何下路

岩呀 穩定地廢
無faker幫手舉重 頂到你岀山咪收皮囉
上中野 對面都輕鬆壓制

打錯，係10分鐘071

bang好似冇打過機咁

上中野齊爆炸

自己又未肥起

輸撚硬

afs pick 得好果斷

唔出牙crown

BANG都廢?
成個問題就係上野爆晒線

ban埋quinn lu

好似真係冇乜野夠佢打,

近攻就輸硬啦
遠攻就kennen 傑西 kayle e幾隻好似都唔夠a

玩坦英好似仲好

regional 救世

p仔成場game剩係由屋企行出黎都佔左大半時間

smeb: kuro 呀宿淨係識汁雞

其實crown去咗邊

有波下路kiin 一打2都知道只係cuvee返去唔會守到

既然commit 左打龍就返唔到轉頭去守backdoor

同faker一樣

同faker打緊duo

你睇下牙kiin比人2捉1仲冷靜走甩就知差距啦
上次牙thal咪就係咁比人捉輸囉
仲有最後個波團戰撚狗咁撚cuvee同1條友衝入去打3個

有人配左字去bang張o嘴圖幾好笑
bang:嘩屌邊撚個送到0/9咁誇張
屌原來自己友黎

果下kinn 係真係諗著直爆 已經飛到去紅buff 位
係見到cuvee 先回頭打

geng團戰勁撚到 好想睇佢地同griffin rematch

係q 佢係到飛黎飛去咋

見佢追出黎先去紅buff位
之後 a佢幾下就殘撚哂

之後緊係call開團啦
打少隻j4

判斷能問題，換轉thai 仔真係做唔到咁的 play

faker crown子 pawn子三缺一

其實skt好應該剩係留faker換曬其他4件
唔係可預見既將來都係一篤屎

嗰下走佬真心o撚左

學KT 留SCORE重組隊伍

到第三已經夠出WC LCK又唔係未攞過 鬼同你博命

依季bang都唔係太差啫

其實好難講,swain推緊,如果唔阻佢,真係有機會兩個直爆
大龍冇返屋企buff,對面又有法洛士,要阻你成隊返屋企唔難

bang講野好得體都比人屌
都係廢左上季尾

今埸GG 個陣好似好啲

緊係攞多幾個冠軍啦
反正wc都係出去柒

都有機既
但因為j4上左黎 比kiin打到殘
所以swain 直接tp過黎打團

其實 j4都唔會阻到佢
就算eq r kiin都一定走到,
岩岩1打2都走左

faker fan boy想bang訪問直接講,P仔冇野勁呀,廢撚到on99
唔知點解出佢囉唔出faker
其實只係話佢穩已經睇得出其實冇咩位讚佢求其搵野讚架啦,咁都要屌

出到去咪又俾rng 屌打

molamola ruler上腦

ruler think too much

Fly 隻 Zoe 玩得幾好

公關野姐，咪當係幫p仔建立信心囉

睇唔到邊個夠UZI打

上去其實冇問題,個問題在於佢成場都唔夠人打姐
一打一連kiin一半血都打唔到

一陣佢地2nd seed出去

小組賽排到電狗又比人打到豬閪咁

kiin打幾下都吸番哂啦

根本pick英已經輸左

除非打團佢nice qe 同r
如果唔係冇乜用

其實佢點都要上 唔係kinn 就飛去直爆

呢排rng都差左

咪係囉 擺明上去阻佢爆

Bang 子成日比人斷章取義 然後比人攻擊
依家開台都唔鍾意講嘢

Tusin專登定fail

GenG

三星打playoff永遠都係loser

玩完啦

molamola

GenG又坐穩第3種子

Tusin

未嬴過playoff 嘅隊伍

兩個都未贏過一場季後

regional守門員真係名不虛傳

閃wq fail

第3種子好大機會又係同AFS打過

如果個個老師都好似papa咁有幽默感就好

Ambition呢幾場真係隱形

REGIONAL既GENG係唔同層次的

GEN.G 要表演 regional 穿3

睇papa同lpl個女人鬥嘴

想像唔到lck commentary無左papa 會變成點

同lpl一樣熄住聲睇

D 大招

ambition 晚晚掛住屌閪

tb
不過froskurinn已經係最有料果個

咩料呀非洲隊

geng...

呢獲真係GG

Kt又輸

佢堅有料，上年worlds 有一日連續3場估中晒d pick &bans, 不過有料唔一定代表好caster 咁解

kiin贏緊兵既屌

KTmolamola

唔係一直贏緊少少咩

亞洲樣男人（唔係clement）係最廢果個

Gen.G playoff debuff

swain出雙影

afs 依家咁好態
唔該打kz 都咁好態

好似叫fish

pulse下話
以前睇eu lcs見親佢就熄聲

afs 癡線

Tusin 同kuro 配合得好好

GenG in playoff

正常Gnar嬴……

冇左perfect game
kuro請食飯啦

ambition揀返豬女妹妹下好過

我驚訝gp會贏到gnar兵姐 仲要打緊cuvee

諗著playoff 可以充實D 打足3場

今年真係KT年

冇機會妹了

精神呢幾場真係屌到ambition成個弱智仔咁

中路唔係clown 冇咗馬馬哈哈 嘅gen g 有咩可能贏

唔好再燈啦

精神以前係we都可以叫1打5架

屌你kiin直接閃入4條友中間開斬

晒氣啦 成日話fly廢 睇下Ambition打成點

睇返前兩年
SSG真係年年勁快輸playoff但regional 發圍
KT就臨尾playoff regional 收皮

到底點解會咁

唔知今年仲有無依個劇本

今年都會
kt mola

咁多年playoff 都未贏過bo5

大家真係唔好對KT有希望
雖然我都想佢地終於有得出國

今年點都冇得出國

d龍靚撚到

今年得嫁啦

出條撚

kkramer又唔玩ad嘅

跑速流斯溫

我想睇多場啊

88 前世界冠軍

中上都有射手玩得佢無得玩

完場啦 轉台睇rng打ig

GG

Fly so QQ

ESPN 依排仲排左GEN.G 做第2

lm

上場3土龍 今場3火 afs都有啲運

Ambition比精神爆撚到

野心仔tilted

ESPN

不嬲燈

ambition發生咩事

kramer 真兄弟，本身今場係kuro 請食飯

d隊友仲卡位唔比ambition走

留名睇crown regional 出黎救世界

拎左WC 冇晒野心了

人生贏家 老婆又有 冠軍又有

晚晚屌閪啦，仲同你玩咩

FLy

mvp邊個好

唯有希望afs入決賽 同kt一齊入世界賽

有難度

Gen g

geng wild card 0-8

過到kz就得

GG EZ

兩場ambition 0gk都算
野區仲要不斷比人捉送頭

rip skt

AFS要打得贏KZ griffin至做到第2種子 好似係

Kt出國率急跌

afs

早就應該收皮啦悶蛋隊

tusin今場已經算賣笑

最尾都係GRF KT 打架啦

人地識擴大優勢仲點比你妹妹下

人地食開第3種子姐

依家skt 同geng 都係30分 咁到時regional finals side selection 點分

劇本已寫好
GRF Summer champion
KZ 最高分
Gen 資格賽

妹唔到了
kiin的確強

想燈到KT冇得出

今晚仲有場rng vs ig

一開波下路ruler個閃搞到輸好多
冇晒閃人地又dive一次

睇戰績 ？

以aiming summer既表現
都唔知教練咁保隻光頭仔做咩

有預感SKT會贏一場比false hope

冇閃仲唔dive咩
100%殺喎

夏季分高者佔先？

又pick英輸
你試下係thal用afs贏唔贏到

睇summer

Lck好似試過打一場bo1黎決定

咪話佢個閃搞到輸晒

Kkramer玩斯溫都好過佢

教練契仔
KK根本應該出多啲

隻英有優勢又點
king thai 4/0都輸番出去啦

50/50 play 無辦法啦
如果ruler q 無miss geng 拎fb game2可能又會完全唔同

想睇老rox決賽

三隊都有ex rox
想點分配

就算閃q成功都係好大機會俾精神反殺double kill

AFs返黎啦 下場打KZ 都係應該比人當私家雞咁打

頭兩場拎pirean出黎輸 之後最後一場先比faker出場但比blank int到最後輸埋
咁先係skt

有冇人有條女IG
我記得上次有人sd過

suhyeonkim

唔係只要任何一隊入到final KT都保底有WC打？

KZ輸就有
KZ贏就要佢地再入FINAL先有

GenG 廢L到

無眼睇

下下打逆風

下場到AFs比人打到傻西咁

所以星期3點都有第2隊入WORLD 既隊伍
(第一係FW )

GGEN果然係靠第三種子打WC既隊

GenG E加5條路都廢

破釜沉舟

呢隊好飄忽

我覺得lck 第2 3種子讓番位出黎好過

暫時除左fw見得下人其他入去真係賣笑

打錯 係lms

今季會唔會係花生出道以黎第一次入唔到決賽

AFs下場打KZ贏到一場我已經收貨

najin嗰年唔算出左道?

我話afs/kz入final的話

睇AHQ打GRX好定係睇RNG打IG好

不嬲playoff 都輸到仆街架啦
3年黎只贏過一次bo3
其他細分1場都拎唔到

KT molamola

Afs 入得決賽
KZ就神早出咗局啦
Kz唔會夠分入

第3種子要同外卡爭門票 實際上等同兩張門票 一啲都唔過份
NA咪仲誇張 成績仲差過LMS

劇本
Playoff
AFs 1-3 KZ
KZ 1-3 GRF
KT 2-3 GRF

Regional
GENG 3-0 SKT
GENG 3-0 AFs
GENG 3-0 KT

GRF 1st
KZ 2nd
GENG 3rd

KT

Worlds NA>LMS

個劇本好撚真實

睇到AHQ下路送完首殺就轉台

邊忽好過LMS 上年大家一齊小組賽出局 LMS S2拎冠軍唔好講 話晒入過8強再輸比韓仔

C9 邊忽小組賽出局

GRX清算叛徒

台灣之光閃電狼同TSM 攬炒就以為一齊小組賽出局

希望KT俾你燈到贏

LMS縮撚到得番8隊都有2.5張門票
我比LCK有3.5張好撚過啦

以家越南聯賽有幾多張?

係幾勁既 上年終於有一隊去到8強 年年都有3隊有得打小組賽

S6 C9又比你食左

LMS贏到一場國際賽BO5先出聲啦
丫唔係喎 PLAYIN好似贏過

咁樣計法s5都有ahq啦 fw我唔確定 根本兩個聯賽都廢 但na就年年確保3隊可以打小組賽
lms如果要少一張門票 咁na係咪都要少一張?

Na 一早應該執柒咗佢
年年買Eu 選手
但係年年都畀EU 食撚住

咩叫終於
咁年年有三隊打小組賽都好過
大家都2.5 但舊年LMS三隊變兩隊嘅

慢慢J S2 世界冠軍啦

NA至少S6有MSI亞軍 LMS好似要數番去S2喎 但係果陣根本未有LMS

舊年咪同LMS一樣2.5 囉
不過舊年LMS 2.5變2 NA 2.5變3 啫

S7邊度保ar
咪又係2.5

原來踩na廢 就係j lms

電狗有死忠好正常

但LMS呢個垃圾站竟然都有死忠

句句都講錯晒

你自己喺S8 仲提S2 都唔叫J

電狗今年MSI 係爭氣嘅
雖然都係四強

s8可以提啲咩 提msi na既表現?

其實S8都未完..唔洗咁快下定論既..
只係fact都quote錯曬仲係咁兜好似好樣衰

個劇本應該係KT先贏兩場

lms出一隊閃電狼咪算
na咪tl/100t

LMS都比人笑係FW賽區啦

根本na同lms差唔多

大家都係2.5張票 4大賽區既3rd seed得lms無4-0既成績

可以講d咩

門票唔係睇過往成績決定? 係睇而家聯賽既表現? na年年未出國之前都吹到天咁高

Cody 不了

係咪想講CLG MSI 第二

WUJI

100T靠ssumday架啦

又叫人講s8 而家又講經 真係比你講晒

過往成績就係上年3隊入小組 一隊入八強
而lms係一隊外卡出局 兩隊小組包尾出局

Lms死忠真可怕

過往成績淨計上一年? na死忠

咪睇之前嗰年表現囉 唔通仲睇緊TPA 世界冠軍？

TPA果陣冇lms架

S8 vs S5
S8 vs S2
差幾遠

瞓醒未呀
又要拗又要人教
quote facts又錯晒

哦 咁睇 點解s4 s5 na 3隊小組賽出局 都仲可以3隊出既

S4邊撚度小組賽出局

又錯

LMS叫做打得好既根本就係得S5一年咁大把
仲要未贏過BO5..有既..IEM囉..
要講S8既 LMS RR都叫大放異彩既

唔睇最近表現唔通睇六年前
Quote 親facts 都錯又唔認

宿命對決
S6 Final
S7 Final
S8 Regional
SKT vs GenG

GenG 輸我就支持KT

講緊LCK 咁多top 嘅top laner 都carry 唔到成隊
ssumday可以做到幾多嘢

懷疑條友未瞓醒

懷疑係曲線反LMS
S4 兩隊八強都講到出局

事實係
S2係台灣隊冠軍 但佢所在賽區係GPL
S3 c9電狗八強
S4 c9 八強
S5 LMS成立 雙八強
S6 小組賽全軍覆沒 電狗小組包尾 msi串clg係外卡以外最廢 結果clg果屆msi亞軍

S6 C9 8強

S7 一隊外卡出局 兩隊小組賽包尾
Na 三隊全入小組 c9 8強

事賽就係na>lms

洗唔洗幫你學台狗講埋 na咁多資源都打到同lms差唔多balala

平行世界姐 或者淨係有睇S5掛

可能你出少句聲 燈少句 Gen G 就會贏
同海燈藍神一樣

未睇MSI S6 NA都有亞軍架

na近幾年wc咪又係靠c9
前幾年電狗都仲有弱點ad唔夠carry打唔嬴後期
今年betty勁左好多應該8強走唔甩

應該淨係有睇S2

乜sng 同jdg唔係一比一 未打完咩
點解咁快ig vs rng

都叫入到
都叫好過小組賽賽區

弊在na年年靠最少人睇得起既c9撐起

Lms年年吹上天既電狗咪小組賽出局

睇定d啦
MSI 小組賽係威係勢 最後都係四強止步
咁一定係進步咗嘅
呢點唔否認
上年1-5

AHQ同FW個分別好似就係
一個平時唔聽書,考試9考既垃圾去到公開試竟然考到33444
一個平時好撚勁,考全級第一,點知只係44444成績既隊

1:1就完左？

偷到TSM一場 搞到人出唔到線
自己又唔洗0-6
已贏

知道冇人想睇sng jdg 就快快手下場

UZI KAISA

清咁快燈咁落力呀

8強走唔甩呢句真係唔敢講
S6個年以為都夠8強
點知俾I MAY雙殺

老老柒柒
今年NA遮醜布C9連WC都未必出到
今年真係有機會3隊16強

rng完全體vs ig完全體
the rang vs let shy

C9 同Samsung 一樣都係regional 發力
但今年係機會低咗
雖然而家發晒力 係咁贏

但啱啱睇phreak twitter聽日打TL出番金膠同柒ven

以往電狗雖然屌打lms
但佢嘅弱點好明顯
同埋嬴嘅場大部分都係前中期靠中野連動嬴
今年ad位有能力頂得住uzi喎 仲要唔係1場2場
msi 亞運 rr都叫驗證左betty實力啦掛

D強國fans 真係好un耳

清算叛徒

下路唔贏就會輸

Lpl

ig會唔會放水比rng上第2
唔係之後4強又要打rng嘅話好大機會又入唔到決賽

Lm IG 又入唔到世界賽

theshy

lpl 你地多數睇 twitch 定其他直播

係咁簡單 我日日上嚟燈我KT

睇開Twitch

theshy斷過手要學單手劍法先

大陸台口音好重，好難聽

睇youtube得啦

jkl

JKL

JKL廢到

究竟邊個話jkl勁

JKL自從係spring playoff比uzi屌穿左之後就一齊廢到而家

rookie又舉重

Karsa大技會唔會空太多

突然諗起依張圖
就快又可以拎出嚟binc

KARSA空咁多次大

好過丁TEAM

一個公開試 10A，之後考試同交白卷無分別

小虎一打9

有人保jkl都叫ok嘅
無人保佢就開始中風 好似唔用腦咁

KARSA

karsa

IG

咁樣比karsa偷龍

Rookies 好撚重阿

成隊IG今場除左JG同埋MID之外,其他3條友都發撚緊夢
岩岩巴龍RAKAN開大唔去上面控KARSA,係下面唔知做乜鳩

AHQ洗唔洗first pick morganna呀

你地好燈，笑完karsa就搶巴龍
笑完jkl就flash上去輸出

正常發揮

ROOKIE好撚勁

baolan troll到

ig個sup好撚重

rng

rng搞撚緊笑?

隻ZAC好撚煩
痴撚線

rookie 寧王 2打5

4打5贏左

JKL肥返

笑死人咩uzi個反應

春季果時IG唔係俾人吹到好勁？

傻架咩咁樣俾人逐隻搣

唉豬 > 拗un豬

屌你老母NING王惡撚到

ig 隻 jungle 真係勁

除咗柒smite 之外

ning隻zac勁到

其實letme係咪應該出返d物防
明明好肥 但點解感覺咁軟

轉台睇GREX
RNG有GAME3再睇

幾冷一個人跳一去，又可以帶人出返嚟，好癲

Rookies同隻jg 兩個打晒

VARUS W扣% DMG

係咁捉到青蛙

燈到jkl carry

uzi成場隱形

有RYZE同埋ZAC佢好難入場

最好係咁啦

連登力量不可忽視

唔知點解佢打坦打得好慢
Rng既前排一陣就比人融左
Uzi岩岩先搞掂隻上路

可能係因為佢玩AP掛
我有一下覺得佢玩AD仲勁過AP

Uzi 算係咁啦我覺得

RNG岩岩要贏團戰一定要比小虎POKE/暈到D重要人,
2邊滿血5打5硬打,RNG會唔夠輸出

On9
Rng 中 同ad 都拎到呢兩隻都輸
如果lck隊同一隊拎到 應該贏硬

最大問題應該係karsa
其實佢除左-6搶龍同fb
其餘時間都無用
佢對大招距離既把控有d差
前期rng有幾次大中人都要起勢
佢空晒

每一邊既META唔同姐

AHQ

Xmithie zoning ult

睇AHQ減壓一流

RNG d fans 數目係咪等於 EDG + IG + WE

RNG係regular派膠係好常見既事
不過今次playoff真心唔睇好佢地

RNG 點派膠regular 都係坐三望二

連現場評述都係
極度偏頗

齊齊燈死佢就好開心

我uzi fans

letme 一隻ornn可以玩一季

應該可以玩到佢退休

AHQ下路柒撚到

AN

究竟係WUJI型定係AN ON99

覺得caster中立D會好D

要知自己定位
不求有功 但求無過
Top要穩 多過要make play

做個安守本份打工仔 細齒輪
其餘嘅 比個星 比大齒輪做

我鍾意睇大陸台就係想睇大陸仔哭喪

why not both

小狗倒了

太絕望啦 !

有聲有畫面 ,skt vs rng

AHQ真係好撚廢

依個偷巴龍
好彩唔係baybay

AHQ會唔會真係要升降賽

Rookie vs Karsa

rookie

要不是rookie

rookie又開始舉

有WAKER既隊伍就會有升降賽

咁都俾人盲搶巴龍，天亡ahq

跑外圈

今場PK真係訓係到等CARRY

G rex 上野唔爆
等中下carry 就ok 了

GRX一早肯出RAISE就唔使咁啦屌

春季方程式

主要個patch都唔arm stitch 玩

BAYBAY

可能係史迪仔唔比出 要自己友CANDY出下先
點知BAYBAY賽在太ON9 頂唔順

未轉patch stitch重on9呀

送ahq落地獄

主要係grex成隊都靠史迪仔carry

小虎個閃

KARSA個態好撚差WO

世界第一ORNN?

讓帝單殺

攞晒三個頭之後throw返晒出去

15分鐘就20kill

16分鐘21個頭

rookie朋友團

NING王真係好撚癲

LCK會得2-3個頭

Rookies ->小虎

Rookie舉重成功

karsa 唔掂喎

ACE

ROOKIE

會唔會太好睇

Rookie 太勁

ning啲開戰癲到

KARSA拎咁多個人頭
500傷都打唔到

LPL好似玩緊另一個遊戲咁 邊個頭多邊個贏

好果斷

屌你大陸評述剩係識: X隊又陷入X隊的節奏了 x100

2/5/6趙信1個衝入去5個到

GREX到第2round淨係輸hka個場,屌你on9baybay

完全體ig

團戰真係打得好

仲話rng最有希望一年

RE 對腳

轉個頭咁快就完咗

之前spring第2輪IG直情係3路屌穿RNG
之後又咪係比RNG係PLAYOFF贏返再拎埋MSI

唔係完全體唔計喎

咁個陣係duke+個態無咁依家咁好

打duke都要打足5場

咁果陣IG係勁既
RNG打EDG都係4場搞掂
都可以話完全體IG去MSI都會贏到既

RNG 靠分都入到世界賽呀嘛

Uzi屌完閪返黎 廢撚左好多
Rng玩出事

IG VS KT

究竟JT 最後一場會唔會又自爆

8連敗吧

ig 點同kt 比
kt 而家世界冠軍咁款

Grex打電狗點贏
放心都得

IG先係

如果下場 JT 2:0 AFR，GRex 0:2 FW
咁邊隊細分高啲？

連燈好多出位言論

都係GREX,以定GREX 17:14 JT

要睇兩隊互片記錄

其實我唔明條規則

季賽結束時勝場累積排名前 4 的隊伍獲得進入季後賽資格，若有多支隊伍季賽累積勝場數相同時，決定
排名的方式將以下列條件逐一比較：
1.比較勝場數相同隊伍彼此之間的對戰勝場數
2.比較勝場數相同隊伍彼此之間的小分（勝場數相同之隊伍對彼此賽局的獲勝勝率）
3.進行季賽加賽

如果1係相同,咁係唔係姐係落到2?

其實係唔係咁多人鐘意lpl 三傑
點解佢地上年入kt 之後多咗咁多kt fans

係

邊到

RNG今年最後希望既一年=同KT今年都係最有希望既一年一樣

差好遠
一隊燈唔死
一隊燈得死

支持deft仔 crown仔
而家冇crown仔 唔支持Gen.G 了

撐下AFs仲好 長期上水既風扇得我一個

RNG 試陣摸你地底牌喳, 仲有大麻撚香菇未上

兄弟隊年代就撐KT
連帶會撐IG kakao rookie MSF ignar DIG 100T ssumday 好多KT遺志

如果有護膚品公司肯sponsor AFS
一定多好多FANS

最被摸清既JG

smeb死忠
同埋新入去果D都係出名既選手 自然會帶埋D fans過去

屌

不過真心講句 AFs入到世界賽既話 真心想飛去韓國睇下
平時都係飛開日本睇Live

Seed 1or3?

入到先算啦 原來cuvee隻Gnar 100%win rate
今日就破左金身

SSG gnar

兩隊互片 3:3 現時情況只會發生GRX直接晉級季後賽 or 同分加賽

GRX加油

KAKAO年代
個陣隊KTA拎冠軍真係好撚痴線

實信你地做到

ROOKIE真係可以1個CARRY哂全隊
S8 ROOKIE>>FAKER

岩岩出左街無睇, Rookie又成功舉重

LCK隊想入worlds要贏真係快啲贏
如果唔係regional 一定俾GenG屠死

上年讓二追三非洲之後再炒到KT 3-0真係好撚癲

睇下jt會唔會癲到afo都打唔贏

唔洗摸全世界都知佢咁打 又有幾多隊頂到
一係大好一係大壞 不過都係大好既多

睇番rng vs ig

Rookie 隻ryze

認真咩? 個陣個態無依家咁好?
個陣係開季第一場輸左1-2
之後18連勝, 18勝1負入季後賽WO (細分37-5)
18個大分連勝後段仲要有22定23個小分連勝

theshy傷完返黎都無好過啦 今日仲俾人單殺埋
春季ig癲好多wo

Afs贏到kz kt都夠分入world

GG輸，見到有人話”KT翻車的第一個條件達成了”

贏到KT直情first seed喎

我意思最主要afs一贏到kz 唔理3721 kt都入world

哦 我蠢get錯
今日AFS真係幾fit，但不嬲俾KZ食住

瘋狂重溫game1 Kiin仔隻Quinn

的確好carry
但係隊友差咁多 jacklylove佢地點送都冇上野咁廢啦

勁過thai個隻太多

泰仔俾盡咪可以蝦下下游隊
對強隊穩定自爆

你搵國家代表上路同THAI仔比

講緊duke個態

泰仔打d二三線top都見得下人
打番一線top真係

有冇巴打一齊等睇陣間TSM vs 100T
可以幫手燈燈TSM

呢隊垃圾不了

真心垃圾
睇死今季playoff 都冇

TSM一定可以贏

自從海燈燈死TSM 之後已經冇點贏過咁滯

一定無
BJ同上路食哂屎
隻JG唔算特別CARRY

下路唔做on9 call已經偷笑

仲要打100t tl
opt就有機會既

TL 嗰場輸硬
陣間都8成輸
唉

唔再G持了
成身鬆哂

如果TSM GEN.G KT 都入唔到世界賽
我唔再睇LOL比賽了

扮咩 唔再支持就唔會仲喺度睇同留意啦

我睇其他隊咋
100t 屍L豬 TL我都ok

Clg 得bio 撐得落

我原本幾鍾意RO 但係依家

NA 韓援登板一年所有都跌晒watt
而家仲有邊個韓援係勁

Arrow 用夠Draven 未

Huni

即刻輸左

opt個JG好撚大隻

好想見到POE入世界賽

不過佢真係one man crry 班隊友廢撚到

Tsm 畀啲力呀屌你老母

佢想入就要轉隊

tsm

自從tsm踢走 bio 同dl 都係睇佢地點輸

痴撚線依場game

贏都咁話 真係柒

屌你老味 100t做乜撚野

做TSM FANS真係會爆血管

NA Clown fiesta

換返件memeo返黎好無

睇到出晒汗

禁都有得贏

屌你老味 好日唔睇一場NA

果然唔係浪得虛名 我究竟睇緊啲咩野？

Early game, obj control 都進步咗好多
但d tf 柒到

Zven
好彩有康sir跟TP

屌佢flash 照中ashe 大技
Tp 自殺 痴撚線

巴龍果個位
RYU掛住放技殺 夜曲,
食佐下炸彈 BOMB 邊緣位,
如果佢唔死, 真係已經嬴撚佐

BTW TSM EU BOT,真係笑撚死人

感謝咁多位大大一齊見證我Bjer勝利

spring tsm 入唔到final
summer tsm 入唔到world
tsm legacy 敗係eu 25仔手上
不過猩猩都唔理lol 淨係理fortnite

Sven 76.2k damage

眼瞓自

大師兄同野龜雖然神經刀, 但都好過zven

雖然贏左但Zven係味na最廢adc

求下EU BOT 爭氣d 啦
難得TSM JG 終於有隻算唔錯嘅
仲有兩場咋regular

刷蒙多,
呃DMG
所以先咁撚高

俾佢兩個打一早輸撚咗啦 come back機會都冇呀

今季冇佐大CHING
唔好話做NA 第一
連出唔出到國 都成問題

中ashe ult
Tp 自殺
裝買錯

瞓醒未

睇埋世界賽先啦大ching

tp個下一定係team decision啦

屌你2把bf個時我睇撚到心臟病發

如果TSM 真係連世界賽都出唔到
大CHING 理得你出世界賽到時會有咩成績
我諗佢對住 TSM 已經暗爽緊啦

大ching同tsm一齊算撚數啦 年年出去都係靠C9

C9換走jensen 瞓得

駁唔到

但冇咗impact smoothie 唔支持C9 了

放smoothie 依家sven就打返正選

真係諗唔明係咩玩法

睇唔透reapered

人地贏撚順左手又換走人

上年大師兄打時TSM排第幾依家排第幾?
大師兄依家隊TL又排緊第幾?

個重點係咪大ching俾TL carry?

打pob呢條廢柴都唔出jensen撚狗

輸就真係抵撚死

好地地做乜又換走jensen?
望唔透

又唔好咁講
大ching 國內係勁嘅
國外就兩個月後咪知

明明meteos打得唔錯

Sorry 睇錯或者你打錯
係TL俾DL carrying 緊

輸咗真係唔抵可憐

Ryu 似係戰犯多d

唔知幾多人有睇mic check片

大ching教Olleh玩牛

屌佢唔開戰 跟住開完戰就送兩個頭

之後全世界屌Olleh戰犯

佢兩個嘅synergy冇眼睇
加埋個-200iq
支持唔落

大清出到國正正常常先算啦
之前比bio佢 出到國食哂屎

今年呢件都唔洗講啦

國內佢就勁

其實都唔知點解NA咁痴撚線

去到7月尾8月頭仲有roster change 根本直程應該禁止交易

G持大清係好過G持TSM同KT少少架咋

Bio真係好好
又勁又humble又nice
而家喺CLG 俾人雷

依家隊屍L豬真係無野講
自從轉走賓仔就食屎食到依家

Goldenglue 今季又係進步咗好多嘅
唔知有冇野睇吓

Darshan一路唔走 結果自己都平庸晒

Huhi 不嬲都唔掂
RO 又越打越差
Darshit 大多數都underperform
得stixxay 係正常

佢玩fighter ok
Tank真係麻麻

成隊都唔想嬴咁 志在逗人工

成隊應該得個下路有鬥心
其他志在逗吓人工算

雖然我好鍾意RO

但係自從佢走FNC同IMT其實無勁過

Sven pocket pick lee sin 喎

Goldenglue 加油 打到200iq變-200iq 就啱

Pob廢撚到

POB 係咪想做Pirean

屌你 下下中曬啲技

POB 開過大技未

Pob喺我心目中嘅廢嘅程度同牙Thai差唔多

根本直程唔應該打pro

200iq solo q菁英第3

一個雷緊全隊

大ching慘到

TL 千祈唔好有mid sub
帶埋Pob 出去賣笑 咁先係NA

lan線lag機

啱啱開第一次
用嚟清2-4cs

唔明大ching點解唔玩as varus

Goldenglue 好波

佢唔poke 成場未aa到已經俾人秒
好似啱啱咁

好輸唔輸比條垃圾goldenglue

200iq 條中路
10分鐘己經俾人打穿佐
仲要養肥jg mid
慘撚到

其實goldenglue 今季真係進步咗好多架
只係jensen之前zilean carry 100% wr 都換走
先奇怪

Sub 出嚟嘅中野carry到

今日捱住眼瞓睇係抵嘅

咁都輸

吹撚到
200iq 菁英第3
表演
10分鐘就爆線
養肥 mid jg
真係一個就已經拖全隊

賓仔-200iq 俾兩件後備屌住嚟打

其實今場sven lee 玩得好好
佢應該拎mvp

有冇人同我1樣g持opt踢tsm出局

Sven 隻lee 其實場場都好勁
但隻英已經唔再係meta

睇到大ching 同olleh
好努力嘗試開戰
想開打 捉贏番的話就可以拖番小小經濟差距

但好可惜 人地有青娃保排
如果正面咁打
200iq 窮到 成隻英根本跟唔到人地既裝差
打人R癢咁

瞓左冇睇成季na lcs
tsm排第幾 連勝左幾多場 依家領先c9 TL幾多場

好型wor 瞓咗冇睇又講得出OPT vs TSM

支持tsm 舊rodter 所以tsm/tl/clg/c9 贏都冇咩所謂
sven 今場係well deserved
反而最想ahq 呢隊垃圾降班ecs

Paid by steve

睇唔到喎Ching

Zven真係垃圾到 次次佢死個陣, 個鏡頭都會咁岩影住Mithy
Mithy個樣即刻灰到仆街

KT穩！

沒有期望就沒有失望

AFs原來要打到第三先可以靠積分入世界賽 好撚難
假設贏KZ 輸GRF 之後就睇KT收GRF皮

萬一afo真係撞手神贏到jt 嘅
Ahq都真係死得抵

AHQ贏到MAD再講
睇下二隊班細放唔放水

Mad都好可能放
個第二幾穩陣

今次KT去regional 既話
真係無野好講

比小小信心

除非M17贏HKA
否認AHQ贏MAD都要落去打升降

點放?
mad輸左最後一場
hka贏左最後一場
hka會第2(對賽mad 3-2)
mad點會咁傻

Talon使唔使咁型

KT如果要打regional 真係唔使有希望

叫宅藍出黎燈一燈囉
舊年佢一個solo晒成個LCK劇本

想kt grf geng 三隊出世界賽

唯一方法係咪kz 輸比fs???

諗落kz一輸比afs,kt就成最大嬴家

C9 自己del 咗
係cut咗steve 喺訪問話C9 唔係TL 對手
之後C9 雙殺TL

戥bio慘

Btw C9 已經連贏7場 好癲

始終覺得LCS打BO1好on9
衰d講句就算實力不足都仲可以有運氣搭救
打BO3有得調整就成個聯賽好睇好多

TSM下星期既對手係Optic同TL

連贏兩場就穩入playoff

講咁易

其實BO1 係咪因為世界賽小組賽
不過我都覺BO3 好睇d

OPT 嗰場好重要
召喚haters 燈我TSM

入到playoff
海燈就會番黎

TSM實食無痴牙啦

LCS賽程唔密
如果BO3既話要隔好耐先輪得到
轉番做BO1個陣官方好似有解釋係想令fans更多機會見到自己支持既隊伍比賽
同埋riot改patch既方針已經為LCS帶黎好處

真 以家兩隊C9都咁撚勁
其中重要有兩個係新人嚟

轉留？有打過bo3咩

舊年咪bo3..

舊年冇玩兼冇睇

AFs打得贏KZ 都夠分入世界賽
前提係要打得贏 同埋KT打柒GRF就得

真心想AFS KT齊齊入世界賽都唔要KZ
KZ一打LPL就食曬屎咁

我都唔係好想睇到KZ廢老

亞運分組

台仔保底亞軍

自膠 比ptt d台仔fake左
不過b組真係好魚腩

一陣4強就強國打台灣再強國輸埋就正

kz好難輸比私家雞囉

c9 buff

又夠分
大大件kt係上面

[/quote]

Regional 一日未打完都唔好諗skin住la

上面d圖嚇死人咩

你季初夠話睇黎今季係GenG同KT之爭啦

今年WC會唔會係最好睇既一年

結果

S8 WC
別名 亞洲對抗⋯⋯

KT打柒埋GRF咪直接出線 計分唔係AFs排第一咩假設贏左KZ

對KT咁大期望...

有得亞洲對抗賽咪好
上幾年打緊LCK啫

唸定GRIFFIN有咩SKIN都得

你走先 連登好多狗仔粉

如果有泰仔quinn skin 就

泰仔就梗係出多個RYZE SKIN啦

NUNU 重製

推雪球

D美術圖好正!

舊果件原來賣哂 鍾意舊果件多D

Q：為什麼會在第一局比賽中選下葵恩？

A：我在訓練中有練這個英雄；而且首要的是，這個英雄玩起來很有意思。此外，她從整體來看都是個不錯的英雄。

她最大的優勢在於可以掌握比賽的主導權——你不必在運營上過度依賴自己的隊友。此外，她的機動性非常強。Thal在比賽中使用葵恩的時候我受到了啟發。她是個相當不錯的選擇。

kiin仔都要學野

呢篇野邊到睇 求link

向大師致敬

呀泰呢d意識流玩家你地識條春咩

好想知下季skt仲唔仲死攬blank

踢走faker 首發pirean

faker開台 撞到對面thai仔上路
打爆佢啊

8 0 3贏左

兩場對面都Thal上路

thai

當FAKER對面有SKT隊員
佢會特別認真打
平時就搞下笑多

Faker:成班仆街陰我我自己打重唔搞死你地

對面blossom

nunu rework 完都幾可愛吖....

仲有個rebot skin 真係引人買

真.滾雪球 好想玩

隻野好搞笑

上當年FAKER同BENGI打機打到3 4 點

Faker間屋好大
本身都好有錢?

Faker 做職業前，連電費都交唔起。

好多地方窮撚間房都大過港豬間屋

faker一個救全家+比埋老豆老母入sk telecom做野
咁都住唔起就真係泡菜國內問題好大

Lpl 無英文台直播？

無KT就無今日既AFs!

RNG

成日都呃機打

S6 EDG零敗拎LPL champion
呢個記錄無人破到

LPL係咪已經無乜變數

UZI狀態好差

RNG 回來啦

我會話係uzi番左黎之後唔知做咩限制左RNG打法/bp

已經開始緊張

呢個record唔重要

最重要係lpl有隊拎到第一個worlds吧

有第一隊拎真係夠晒威

大家聽日記得支持tabe
ahq 必須死

搞笑之餘 又有用

期待 kayle 3.0 同個妹2.0會點改

最難2.0 應該係udyr，一個錯手就會搞到熊，人馬，豬女 狗不屌

支持TSM拎summer
西方最強下路世界賽打爆埋G2 FNC

我有預感tsm 今年會贏summer 入8強
kt 拎世界冠軍

就黎亞運 到時成隊走晒 又無得練 真係只可以靠依家寓賽於操
世界賽靠死一招死硬反正4保1瘋狂打交戰術佢地熟到傻
練下營運都岩 不過真係好多失誤

想問我有冇理解錯

今日kz輸嘅話就一定要打regional 爭3rd seed
因為以kz輸為前提，
Kz Spring 90+ summer 40 =130
Afs 70+70 = 140 (當今日贏之後輸)
Kt 50 + 90= 140 (當輸)
Kt同afs是但一隊贏playoff，另一隊都可以靠總分入世界賽
如果griffin贏，2隊都140咁就要打加賽？

相反如果kz今日贏就160分之後點輸都直入世界賽

無錯

同分睇夏季排名 所以只要kz一輸 kt就入左s8

好想睇KT贏世界冠軍呀

有幾個條件

夏季分優先
所以應該係kt入afs跌落regional

KT入到世界賽都還神啦

my KT

UDYR remake 咩?

有計劃會做，但呢隻太難搞

唔知排到幾時

voli bear幾時改

UDYR有D MATCHUP冇得打, 而且太易KITE, 對面有JANNA/LULU果D完全收皮
但會唔會保留冇大技呢點

入到就好期待KT 8強打邊隊

保留返原本構思加突進 ，就會有三隻英（人馬，豬女，熊）無人用

將PHENIX改走, 變其他技就正喇, 唔同識飛

AFs Fighting! 同上次一樣唔好輸得太樣衰我就足夠
私家雞詛咒

agger

今日仲專登請假留係屋企睇
好想為你地打氣

黑人新skin 好型

KT fans一條心撐AFS!

睇人玩pbe 新版nunu
好得意呀

有冇人知LCK gauntlet幾時打

冇KK AFS就食屎
有就G持

自從出返KK之後 感覺上AFs打得好左
唔知係咪我對aiming無乜好感

其實大家玩日服定台服？ 邊個好d?

屎忽下爬

kayle呢加已經係2.0架喇?
仲以為係1.0

直接改到R係飛住特進噴火

萬一聽日m17同afo都贏嘅
Ahq真係冇仇報

差啲唔記得今日有世界大戰睇

我大kz 今年出咩skin
等睇3:0 afs

為咗見證KT 出唔到世界賽 今日坐定定喺屋企睇LCK

KT想入世界賽連門都沒有

唔敢睇
又要俾人3:1

2.0黎啦

改技又改模

我個心開始跳得快

AFS都好鬼KT
隨時無啦啦贏KZ

唔直落0:3 可以睇耐少少已經好好

究竟報唔後得返春季既仇

全部人都覺得kt冇可能贏bo5

貼多次Kiin仔講既野 今日打柒Khan 以你既才能我相信可以做得到

之前KT幫AFS贏HLE
今日睇AFS發圍

等睇kiin仔打爆khan 正式登基

afs gogogo

戰績好慘

Kiin仔仲笑笑口 對住khan隻jayce

AFS處理到花生既話我覺得Kiin頂得順既
雖然jayce真係khan救命鐘

bdd 用緊wireless mouse?

望就望精神唔好比花生打撚到仆街
今次唔係對Ambition

打鐵佬夠打啦

kiin隻ornn帶法書既

方便對線 抗壓

中路咩事 輸咁多

pray

kk!

廢老廢撚到

藍染勁左咁多

bdd 太fit 希望佢今日手軟 kz就係咁先

廢老PRAY

訓左睇唔到，等睇非洲隊凱旋歸來

玩AD玩到比人單殺 NA都唔會啦

Spirit唔閃埋去打鳩khan走去追花生

無miss q應該殺到 同埋諗住kuro趕到
番轉頭2v2kiin都要擺低

KHAN好易比人GANK到

Kiin仔無比我想像中輸太多兵

KZ

POGGERS

廢老下路真係好廢

廢老比人屌穿左

廢老真係弱點

kk番左黎之後afs條下路真係好左好多

廢老下路收皮未

afs 要搶番啲龍先夠穩陣

屌，打緊乜鳩呀

話說之前點解無出KK？

btw想問下邊度有寫如果同分就夏季名次優先呢條rule
我見LCS有但搵唔到LCK

點解佢可以一啲意識都無
兩隻野咁樣衝埋黎自己就應該知要交閃避佢地閃捉啦

兩條infernal
仲有得打喎

廢老

又玩讓1追3？

廢老真係ON9 成個地圖黑晒都行咁出食兵

D意識差過DOUBLELIFT

kz拎兩條火龍 都唔係話好劣

afs 可唔可以守下啲龍

輸晒外塔 換三條火龍

kz個隊輸出高d,係怕廢老繼續送

牛牛派兩次膠

如果隻kaisa唔係pray我會話仲有得打

Tusin
Pray Gorilla

呀pray真係重撚到on9

tusin 連續兩個series 玩牛都有失誤

lck 頂尖對決
牛連fail 3次

一講完廢老又黎料

pray 招閃 係咪每次cd完 都即刻用咗

牛都算係佢rakan外嘅pocket pick
搞乜鳩

佢自己r上去1打2唔知做乜鳩，仲要連第2件裝都無

KZ個陣其實想點 好似唔多夾咁

face check

kz墮落日

唔好又俾人讓一追三plz

上季都係咁 最後呢

希望廢老繼續派膠派足3場

唔記得今日有得睇

覺得後期都係AFS勁D

bdd個態真係無得講

係PRAY廢姐,